香港人願望：山竹吹斷港珠澳大橋

再吹斷埋高鐵路軌

GDP

高鐵鐵路

又拎香港人d錢去維修

斷左咪整 做景點算啦

做遺跡ok

暴動都似

我交好多稅，要修理我有份埋單，你班友就食花生

有名你叫港豬

都得

你做乜鳩

大家咁話 橫掂都係燒錢 屌佢老母吹斷佢啦

你做乜撚嘢 ？思覺失調被逼害？鳩完未

邊間報館, 星島/ 01?

認真
想睇佢個防坡堤出醜, 俾大家睇根本防唔到大海浪
而家出事好過以後人多先出事